$20 香港地自己煮可以去到咩級數呢?

睇完呢個post有感,呢期大多數都係屋企食

如果出面$50食到既餐,assume米,調味料果d本身已經有,自己煮$20做唔做到呢?

餐蛋麵

雞扒沙津

$20 買到咩 ?
一隻靚啲嘅雞肶都要 $25
$20 可唔可以買到兩塊豬扒 ?

急凍個D硬到可以打死人既肉就買得到

7仔 龍鳳茶樓 排骨飯 返屋企倒落碗

叮!，食得

橙香煎鴨胸 凍肉鋪 $1x兩件鴨胸 加1-2個橙
香蒜辣椒意粉 南瓜湯
照燒雞扒 玉子燒
泰式肉碎蛋飯 $3x到 但分到幾餐食
中華冷麵
西班牙蛋餅 薯仔蛋係膽 屋企有咩再掉返入去 火腿呀菜呀果d
照燒杏鮑菇 送飯一流 麻醬菠菜

跟幽默大師煮

一個人應該買唔到乜煮
4個人80蚊就可以好豐富

40蚊 食兩餐就得

豆腐 6蚊
雞蛋 兩隻 4蚊
飯除開 當3 蚊
半斤菜 當7蚊 ❨睇咩菜❩
廿蚊夠做 食到兩個人

計平均就得

巴打去開貴超市買野？

yes, 真係煮一定四五十, 但夠食兩餐.

我同我女朋友煮買新鮮野一般五六十夠兩個人食兩餐.

食海鮮先要一百左右.

普通超市25蚊買到4隻雞脾啦
有時就到期會減價再平啲
兩個人已經可以分兩餐食

食方包配清水

前日百佳買左雲耳蒸雞同土由肉餅
清貨價各12蚊

平常$100自己煮到5餐好豐富多樣架喇喎, e.g.
公仔麵/急凍烏冬/生麵/河粉/米粉 + 脆皮芝士腸 + 餃子/餛飩/魚皮餃 + 菜/豆腐 + 飲品
$25 $10 $25 $20 $20

= $100 or $20/餐

係出面食, 咁嘅配搭每餐起碼$40, 貴一倍啦!

唔悶咩😂

Facebook search幽默大師 好多時十幾蚊有交易

餐廳d垃圾韓食自己$20都可以煮到
韓式炒粉絲, 芝士麵,壽司

759有隻急凍pizza
原價28.8
折後22.2

有pizza hut普通批咁大

咁樣已經可以出到幾十種組合, 點會悶呢!